［突發］沙田恐怖分子對話曝光！

流左少少

〔荀工〕今日沙田新城市臨演價錢
拎盾牌 $800
企前線 $1000
扮拎住支槍 $3000
喺商場跳落黎（扮都得） $20000
被示威者圍毆 $60000
斷手指 $100000
俾人打死左 $500000安家費，可以埋係浩園

下次有意行動，可聯絡2866 7700盧先生

時間fail

唔好玩膠啦 乖啦

Today
聽日

原來啲警察係咁